而家出面易唔易買到iphone8 細黑256?

而家出面易唔易買到iphone8 細黑256?

有無現貨買到

等唔到官網寄，急用

毒撚出下街啦
去下豐訊, 衛訊, apple store 唔係好難姐?

豐澤衛訊有得平果d肯定無

返緊工，想問定先，放工走去買

周街都有

任買㗎喎

256有，64就難啲

早2日係觀塘出左機

8即有喇
洗乜問